我個口罩重覆用緊第三日，你呢？

用三格廁紙啱啱好包得晒個口罩等下次再用

一個口罩用兩星期，儲埋啲錢去買樓，同經紀去睇緊樓喇，人生贏家

費事用晒啲口罩就唔好出街吧啦

依加咁既價堅係可以買到樓
成900蚊一盒 50個 肯定唔夠要買多幾盒啦
咁做咩唔買機票飛去日本買

900蚊真係飛一轉好過